[老屎忽入]當年Queen主音Freddie Mercury死個陣,有幾震撼?

我個陣得7歲冇乜點睇新聞
有冇john lennon咁震撼?

好似愛滋病死

哩個我之前GOOGLE完都知

我估應該無John Lennon咁震撼, 拍得住可能得MJ 死個下(因為太突發)
因為Freddie 死之前一直有傳

利申: 未出世

John lennon 無記錯係突然射死......同張國榮一樣太突然估唔到.........FM 係都知佢時日唔多.....